原來警察之間已經用大陸話溝通(2)

原post

原來警察之間已經用大陸話溝通

幫手開第2個post繼續推更多人知

唔你歡唔歡迎
係我唔入

你唔可以用唔歡迎字眼

同志們 那邊

中聯辦來了

有回覆講得岩 唔推唔係連登仔

警察扮示威者,再由解放軍扮警察

屌你老母cosplay 咩

我本來都覺得係陰謀論 直到班警察講

同志們 那邊

我之前都唔太信

換個杉就係警察 幾時全民cosplay好

冇證就惡撚哂 話阻差辦公 我屌你老母呀

唔撚出老解 但出公安落黎cosplay囉 屌計劃通

推

推撚到上熱門 唔撚怪得班狗失撚哂控

佢打緊既唔係廣州市民 佢梗係大大力打

分分鐘中國搵緊香港黎做鎮壓行動訓練

因為大陸冇人反共 成班都hea撚到冇野做

換套杉落黎打下人先

公安大大仲可以順便訓練下泯滅人性

今日打港豬打咁爽

聽日再打大陸豬

會唔會 outsourcing ,唔係邊來咁多人

你地仲係度叫班狗克制冷靜

屌 你講廣東話佢地撚識聽咩

下次試著說

同志們 冷靜點 冷靜點

補返link好d

屌佢老母 警黑勾結 政府包庇 公安增援

真係覺得香港係中國大陸地方？？？

第38秒呀

我正式宣布

市民叫警察show 證係合理懷疑

你班垃圾成撚日覺得我地市民係玩野不合作 屌多兩句不但止 對絲打仲屌多兩句臭雞

屌你老母公安混警察 我唔撚問清楚係唔係警察容乜易送我返大陸打撚死我

再推

公安治港

今日最新笑話
一國兩制

有冇記者可以今日4點鐘許sir問下點解警察會講同志們

我一撚定要推上熱門 我要200萬巴絲都知

香港connect公安

backup 一定要backup
facebook一定又俾人report
推俾更多人睇 保住條片

光復香港 時代革命

嘩屌

同志們，衝呀

同志們！

有冇手足back up到

同志們 那邊

Push

我無嘢講

呢d post 就會鎖1001

佢鎖 我再開

連儂牆都係 拆1貼10

點解fb d comment冇人講 連仔幫手comment !!!

下次要講

香港警察 中國公安

G4S?